【天氣涼了】一人一個秋天的好處或壞處

今日一起身，涼咗好多
有秋天的感覺

一人一個秋天的好處或壞處

好處:
壞處:

秋高氣爽

坦白講 都係咁撚熱

太陽一出都係咁熱，但朝早夜晚真係好舒服

靚女穿多咗布

咁撚熱

好處：舒服
壞處：轉凍時會出風癩

好處:終於唔使只係行冷氣商場
壞處:臨近秋天，反而落大雨多左，要帶遮出街

好處: 冇
壞處: 同上

壞處：鼻敏感發作

頂唔緊射咗波

對比起垃圾春夏 冇壞處